點解你點講鍾意我 我都感受唔到你有幾重視我

我唔需要成為你既全部
但我唔想成為你既可有可無

究竟你係愛我 定係鍾意我對你既好
每次見面我覺得既甜蜜 係咪只係我比自己既安慰？

你係咪享受之前單身既自己多過依家

以為自己開post

唉

唔夠中意你

唉
你句「究竟你係愛我 定係鍾意我對你既好」
好到肉

我鐘意你鐘意我咋

樓主唉乜鳩呀 無女扮有女 唉完就有女架咩 柒頭 屌你老母

我愛你